直接改帝制啦 唔好徙納稅人錢攪假選舉

雜種欽點各省市諸侯

好過做樣啦
名正言順 人哋制裁都直接啲嘛

直接任命